特朗普向安倍、莫里森和莫迪頒發最高級“功績勳章”

親密戰友

設計對白: 靠你地夾實拜登喇

習爺爺喺邊

Trump:我一月上到 你地一定重重有償